【嚴重警告】千祈唔好搞 XXX

信都唔好信啊

我記得黃喜都講過唔好搞差館，會用 whatever mean 黎驅散
最後咪 mean nothing

最主要係睇成本同回報姐
好似圍狗屋（講緊陣地戰）真係高成本低回報
唔值得做
突擊行動先有價值
但而家基本上任何行動都要文宣先提高到回報
做人冇PR真係好撚大穫

唔係無人做，係無人幫真手足做
只要你撐前線，大力屌一邊就會有無限咁多人同你講不分化，不割

計中計中計中計
八奇思考領域

做咩都唔割
不過真心攪差館成效唔大,風險高
佢地可以係入面涼住冷氣上Gear, 又睇唔到佢地幾時會衝出黎

好怕有手足畀人拉.....

其實都啱
我意思係最近多咗好多呢類 post